今日公司有個痴線婆

話說今日有個女人走入黎問野
我只係答左佢句唔係
佢就痴撚左線咁屌
話 洗唔洗咁串 死八婆 臭系
之後頭也不回咁走左
但唔夠兩秒又再開門 話
抵你成世做呢啲
係咪有精神病

有圖 如果有人想睇可貼

抵你成世做呢啲